有玩開bouldering既入一入黎

大家覺唔覺得verm city同go nature既reception都好leng女